嚟緊去演唱會 一人一條粗螢光棒

買咩顏色好呢？

黑色

綠色？

紅色？